成日聽人講咩粉報粉報 即係邊份報紙？

市場上邊有呢d

一日賣百份？

係